突發 北角富臨酒樓4個福建佬打1個人

屌你老母淨拉一個上車,
被打果個唔見左

警車到咗兩分鐘就衝出嚟？
想幫黑警洗底？

被打嗰個都上咗狗車
（from立場live）

仲要跑去警車前面圍毆？？？

奪門而出畀人打

成個過程好撚假

好似做戲咁
係記者面前打 又有差佬咁岩係後面尾隨 及時捉人

手扣都冇上 扮乜春
文宣一定要講警後門放人

係 Cover D 紅衣人走，你唔好咁天真

被人打果個係咩人先

屌你老母係咪當香港人傻
當日721黑警幾時到

唔似示威者
示威者應該唔會自己單拖入去挑機
富臨果到大量福建狗